一個疫情清哂袋

三十幾歲人
銀行得番千幾蚊

每個月搵得果17-18k
已經好撚慳，但支出真係大
又要比父母家用
捱撚左一年，積蓄無哂
黎緊都唔知點算

已經好過好多露宿者, ching唔好咁灰

咁窮 唔怪得你覺得港女係雞

仲有條命都執到啦
繼續做野囉

有咩支出

10309.5
銀行剩係搵番個transaction number已經追到你係邊個

撐住

條loan咩料

人地30歲買車買樓結婚生仔請工人啦, 望下自己做緊乜?

加油 ching

撈乜搞成咁

每月有收入唔燒錢已經好好

你個loan仲有幾多期

I/L 多數係供樓 咁你話會唔會得返幾期

17K 但每月供10K
你個壓測點過的

乜loan先

咪撚鳩噏啦，P Loan 都係 Instalment

樓主應該借錢all in Tsla

唔交家用

失業？

港女真係雞

借錢投資？！
應該係賺左好多錢，引連登仔笑，之後貼賺錢圖ko 班友仔

點解支出咁大

壓測點樣過

Close左個股票戶口佢，一個月扣25蚊

起碼唔係負數

17-8k 一個月正常夠洗
個loan係因咩而借先
咁啱武肺開始個loan同期開始？
定係不嬲都有
只係武肺焗住要轉咗份人工低啲嘅工先
如果一直都係呢個收入 然後又要借
咁唔關武肺事㗎喎

不過巴打加油

炒股票唔好用恆生呢啲收存倉費嘅

有樓供仲想點

只係想講假如樓主無左收入就已經仆街，其實同樓主收入係幾多無關

股

五蚊面包一餐算啦

已經好過非洲班難民，ching 唔好咁灰

收皮啦屌你老母

🤨成萬蚊 loan repayments, 咩嚟

應該供樓

錢者,冇錢又唔使死
我試過得番300蚊又如何

銀行職員係咪可以用名 ID 日期數額時間 單項咁黎查

係呀 冇情白事開個客啲資料出嚟睇又唔會留log俾人知㗎 連登仔至撚醒

你還晒D錢之後每個月咪好好洗囉

唔好再貼圖上黎連登係個9up之地
寧願比人笑都唔好冒自爆風險

搵萬七蚊 月供一萬蚊？

屌你老母 有樓仲想點

會唔會股票户口有幾球係度

其實可以再做一條新loan還左舊個條，砌到每月只需還$4-5k咁就輕鬆D，不過當然時間會拖長左

你最巴閉

一睇就知假膠黎

咁窮仲用iphone>x
我仲用緊7咋

feel到樓主好絕望

070 應該係p loan
08x 先係mortgage

撐住，三更窮五更富，世事嘅嘢好難料

070 = p loan
08x mortgage

你父母唔體諒你姐
無工開都比家用

起個就黎破產既人有咩用

人地30歲買車買樓結婚生仔請工人啦, 你仲未考到aco?

起黎有撚用咩

廢老: 以前我地食都冇得食 依家大家樂日日有二手飯你食都唔珍惜機會

我都係用恒生供樓，係070尾
樓主應該都係供緊樓
供萬零蚊應該都早期買，仲扮窮

扮咩，有home loan top up咪得

咁撚少錢，衝出嚟柒
去黃店一齊搵手足錢

自爆? loan account number都有

he has nothing to lose

連燈仔：大洗牌
結果係基層被洗牌

屌你原來考緊aco

其實香港好多人都係咁

人哋30歲有私人飛機啦！你呢？

笑撚死

希望你頂住，加油呀。

想要幾錢 ？

借個位
[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

樓主加油

仲要還repayment

又保險又保安
下次做保鏢
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

打多份工

鬥慘大賽開始

無工開重要繼續比家用？
欣賞樓主既孝心

你個preferred banking

港女係真係雞
唔關窮唔窮事

堅冇錢今日仲148蚊dr 左

做乜鳩要分期付款

連登仔如果真係咁得閒我都幾佩服佢地現實生活到底有幾廢青

連登偵探社咁出名你都唔知

真 連登仔仲成日覺得網上搵人出黎好威，攻擊力好大震懾到人，殊不知比佢搵出黎個d人一般都有成就過佢地自己，最終更唔開心 from好嬲好嬲to更嬲更嬲地仇富

你係我同事？佢俾人減1/3人工 但都返小1/3日數 同事層樓平果間買就供完

還咩錢

似有樓曬命post

露宿者無差人錢...

有咩好搵姐
討論下咪算 下下要起人底

你唔驚俾波台狗起你底?

用恆生買股票？咪玩喇

爆出黎睇下下場會點，講得呢句真係笑死人

沽出部份股票頂住先。

咪就係佢地自己成班囉

23歲
未計仲有30萬現金
50萬貨物

已經過百萬身家
利申公屋出身

好景果陣買
裁左出黎番唔到本來個價位
就會係咁

細蚊仔真係細蚊仔

咁講自己老母家門不幸

錢唔係慳出黎
有冇諗點去增加收入

有樓供
已經好過好多人無屋住

就係啲咁既人 日日上網話港女都是雞

你條loan同武肺有咩關連，唔明

每個男人都有架私人飛機啦

D兒燈仔成日以為自己好撚醒真係好尷尬

辛苦你攬炒

起碼show 入app主頁嗰版啦
cap呢版我整到戶口得返幾蚊都得啦

ISP 搵返個 IP 已經追到你係邊個

冇人叫你比咁多家用

係有埋account number

我以為係自己開post，又係每個月陰乾積蓄，不過方法總比困難的，大家共勉之，香港人精神就是打不死

有份工都唔錯喇, 搵份part time

渣打就任睇唔嬲嘅 唔知恆生點處理喇

亦都知層主做邊間

過黎幫我吹蕭 150一次 夠你食一餐飯

有層450呎嘅私樓又有買得起6000蚊嘅電腦，扮乜撚野窮撚？

收啦你

我係你就唔好再捱苦，end game

諗諗下，香港有幾多個人冇屋住

好少

世成痴屋企住

都好過幫人供樓

千幾蚊夠叫幾多次雞

原來全世界啲女都叫港女

伯母邊度鄉下

唔係支拿大陸就得

睇下可唔可以商量下俾少啲先啦

收嗲啦文員仔
幫我訂文具未啊

笑死

最撚醒係你喇屌你老母

匿名失效咗姐，到時真係有銀行職員或者popo 爆樓主大鑊咪再算囉，我信個體制會還樓主公道架

唔明點解樓上咁多人笑你
事實係呢張圖的確洩漏咗關鍵嘅identifiable info
成日話喺網上唔好隨便洩露個人資料
其中一個原因就係你控制唔到啲資料點流傳
係 呢一刻可能得連登仔對佢有興趣
但係如果他朝有日黑警要搵佢咁點?
今日睇落無乜嘢嘅資訊，可能過3 5 7年後就會come back to bite you
已經2021年，連登仔對私隱認識仲係薄弱成咁
真係無眼睇

供樓

無事嘅
最多去站務台叫連仔删po咯
cv都照po，呢啲濕濕碎

我計埋早午晚餐，唔計家用，一個月用1000蚊左右，一日3餐加埋用30蚊

冇錢仲買iphone

你平時係咪冇咩機會發揮幽默？

收存倉費

扮乜啫 沽股票囉

呢個loan係政府既?
我記得由上年到2022年, loan係唔洗還住~~~~

又係假膠嚟架 弱智風向狗

Jm9

都好過好多fg 50k兒登仔

好多狗公臭雞腐皮

仲係正數己經好好

咩貨物？大麻？

070係mortgage
184先係p loan

以前份工人工高或者加借款人咪過到壓測

咁你搵左佢出黎 然後呢？
好威？

負債240k 現金同你差唔多

未撚驚過

你有咩好驚

你係味要供樓呀

Ching,叫銀行還息唔還本先
一係re mortage, 再攤長d 還，或者借多少少頂多1年半年等疫情好返再打算
不過搞清疫情係咪令你收入大減原因

唔好灰心，我以前都試過，仲少過你。
幾年後一樣翻身，挨過左就覺得小意思，加油！

搵到17-18k 以經好好了

其實好心提樓主啫
大家唔使咁激動

恒生system 有log

職員夠膽咪自己私下enquiry下囉

有出report就等炒

人地30歲有部法拉利俾人撞啦，望下自己做緊乜?

樓主就算俾人起到底頂多都係身邊啲朋友笑下佢窮撚
如果銀行職員真係揭露客戶資料分分鐘坐10年八年
如果真係有人咁戇鳩起樓主底
相信樓主寧願俾人笑吓都要睇吓條戇鳩坐監

嘩 好勁 點解你有咁多錢錢架

根本要死都係窮人死先

岩岩相反
疫症大牛市身家滾大左6倍
有權利揀下年移民去邊了

有custodian fee, 買左乜？

樓上有人講緊話如果警察要查佢係邊個 咁就無你所講嘅問題

好on9
無啦啦晒命

Custodian fee, 開埋你個股票倉睇埋有幾多先

應該480期掛

不禁諗起啲狗算高人工

17-18k 都叫要捱+積蓄無哂
巴打洗費好大,
我個個月還緊錢比銀行都生存到

ching 點解要比instalment

加油喔

又買notebook又有樓 扮咩窮呀

善用起底功能
假膠味濃

最中意見到呢d post，正評

揸咗幾錢股票？

其實冇你想像咁嚴

真係俾人問到 咪話諗住sell佢加按 一句講完

之前on9 跟風，買咗隻仙股
之後停撚左牌，有幾千蚊鎖住喺度

提倉

樓主 貼一幅圖就成功令呢到冇人覺得係吹水大會

關人撚事

我辛辛苦苦儲左200k 之後玩期指輸撚曬 衣家好撚想死

你老母你最好搵
搵完樓主告鳩你地恆生睇下邊個好玩

考慮下做雞

做雞都唔掂

你後生仲有好多機會，雖然暫時肉痛啲，但諗下呢啲學費學到既野，好過3-40歲先學到

係咪覺得自己好撚有優越感？

+1

港股大陸/老千化，買美股la

一餐食野都要30蚊-60蚊
點做到10蚊一餐

笑話唔係咁講的 何況唔好笑

樓主一個花式自爆,就明佢係一個難儲錢既人
個人資料都唔識保密,何況錢

未來1年白做 好撚辛苦 平時慳住慳住無好好地屋企人 輸又輸得咁爽快

今日明白呢樣野，都有得著既，廿萬真係痛既（我都試過，大家都係同路人），但都好多年了，其實都係咁過，係又要慳返一段時間

sorry 覆錯咗 自膠sor ching

自己煮，雞排13蚊1lb雞蛋1蚊粒，再加d白飯，係最平又有足夠蛋白質，菜就一日三餐嘅其中一餐只食菜

自己整溫泉蛋，煲滾水，熄火落凍水，凍水同熱水嘅比例係1:5-1:5.5(視乎天氣), 加蓋落蛋等20mins

我一日可以食10隻蛋

公屋窮撚係咁由佢地

不孝女

買bitcoin咪冇事

唔比家用

咁樣我唔得
瘦撚做緊健身要大隻 蛋白粉月月都要買
餐餐要食好d

咁樣d蛋白質好多wo我一日至少10隻蛋

90 幾

10隻多都有60幾gram

以後比多d家用算

再買就要借錢了

On9到

蛋

望下自己先啦
人唔笑狗都吠啦

玩期指咁高風險，不如趁依家學返穩陣投資先

成身浸酸味

連登咁多股神 幫下手

未必可能係大陸落黎拎老綜

用緊6000蚊hkd玩美股

我都想知

巴撚閉

得一百個都仆出嚟攞優越感
一陣比人report到間公屋都無埋就好笑

我想知佢嗰公屋號碼係幾多
佢夠姜就開出嚟見我

實係扮公屋仔實則靠父b俾果99萬終於儲夠100萬果隻

easy la, 上網拍片叫手足籌錢lor

咁少。。
收埋先啦
知你窮

咁用咩好

連登已死多左好多狗公

我無收入都要俾家用
樓主有收入已經好好

Same

屋企人有租收 都唔體諒下我

呢個世界總要有你呢d死廢柴既

改左個on9名注定係窮L

睇人仆街最開心？

搵個擔保就過啦

廢到咁都貼出嚟

買左咩股? 阿里巴巴?